(今晚戰況總結) 嗶嗶嗶嗶嗶 誰的老母性感很多人 call 有警察將你帶走怎算好

你亂開心 似有三萬呎高
誰的老母性感很多人 call
有警察將你帶走怎算好
嗶嗶嗶嗶嗶 嗶嗶嗶嗶嗶
預言曲